https|:|/|/|www|.|blognone|.|com|/|node|/|7734016|:|3501|/|02|/|16|เผย|เกม|เพลย์| |และ|ข้อมูล|เพิ่มเติม|เกม|เจ้า|หนู|นักสืบ|พิ|คา|ชู| |เปิด|ราคา| |1,200| |เยน| |3| |กุมภาพันธ์|นี้|https|:|/|/|www|.|blognone|.|com|/|sites|/|default|/|files|/|imagecache|/|news|-|thumbnail|/|news|-|thumbnails|/|dp|_|0.|pngNintendo|
Nintendo| |3|DS|
Pokemon|
Blltz|
โค้ง|สุดท้าย|ก่อน|วางขาย|เกม|เจ้า|หนู|นักสืบ|พิ|คา|ชู| |หรือ| |Meitantei| |Pikachu|:| |Shin| |Konbi| |Tanjyou| |บริษัท|ผู้|พัฒนา| |The| |Pokemon| |Company| |ก็|เปิด|เว็บไซต์|ทางการ|พร้อม|เผย|รายละเอียด|ตัว|เกม|ชุด|ใหญ่|ออก|มา|แล้ว|
เรื่องราว|ของ| |Meitantei| |Pikachu|:| |Shin| |Konbi| |Tanjyou| |เกิด|ขึ้น|ใน|เมือง|Rhyme| |ที่|มนุษย์|อาศัย|ร่วม|กับ|โปเก|มอ|น|ได้|สงบสุข| |และ|เป็น|สถานที่|ที่|สอง|ตัวเอก|อย่าง|พิ|คา|ชู| |และ|ทิม| |(|เด็ก|ผู้ชาย|ใส่|เสื้อ|ฮูด|)| |ได้|มา|พบ|เจอกัน| |โดย|พิ|คา|ชู|ใน|ภาค|นี้|แม้|จะ|หน้าตา|เหมือน|ที่|คุ้นตา|กัน| |แต่|ต่าง|ออก|ไป|จาก|ภาพลักษณ์|เดิมๆ| |เอาเรื่อง| |ทั้ง|อุปนิสัย|ที่|เอาแต่ใจ|กว่า|เดิม| |แพ้|สาว|สวย| |ชอบ|กิน|กาแฟ| |วิ่ง|ด้วย|สอง|ขา| |(|ช้า|อีก|ตะ|หาก|)| |ไม่|มี|ท่า|ไม้ตาย|ใดๆ| |ที่|สำคัญ|คือ|พูด|เป็น|ประโยค|ได้|ด้วย|น้ำเสียง|แบบ|ลุงๆ|
สำหรับ|เกม|เพลย์|ใน|ภาค|นี้| |ผู้|เล่น|จะ|รับบท|เป็น|ทิม| |คอย|ทำงาน|ร่วม|กับ|พิ|คา|ชู|เพื่อ|เสาะหา|เบาะแส|ที่|เกี่ยวข้อง|กับ|คดี|โดย|แบ่ง|หน้าที่|กัน|ชัดเจน|ว่า|ทิม|จัดการ|เรื่อง|ที่|เกี่ยวกับ|คน| |ส่วน|พิ|คา|ชู|จัดการ|ฝั่ง|โปเก|มอ|น| |เกม|เพลย์หลักๆ| |จะ|เป็น|การ|รวบรวม|ข้อมูล|จาก|ทั้ง|สอง|ฝั่ง|มา|ค่อยๆ| |ตี|โจทย์|ให้|แตก| |มี| |QTE| |ให้|กด|เล่น|บ้าง| |ว่า|ไป|แล้ว|ก็|ไม่|ต่าง|จาก|เกม|นักสืบ|อื่นๆ| |นัก|
Meitantei| |Pikachu|:| |Shin| |Konbi| |Tanjyou| |จะ|เริ่ม|วางขาย|แบบ|ดิจิทัล|ผ่าน| |eShop| |เฉพาะ|โซน|ญี่ปุ่น|วันที่| |3| |กุมภาพันธ์|นี้| |เปิด|ราคา|มา|ที่| |1,500| |เยน| |แต่|ช่วง|แรก|จะ|ลด|ราคา|เหลือ| |1,200| |เยน| |(|350| |บาท|)| |ก่อน| |กราฟิก|เกม|นี้|ถือ|ว่า|ดู|ดี|ใช้ได้|ถ้า|เทียบ|กับ|เกม| |3|DS| |อื่นๆ|
ที่มา| |-| |Siliconera|


https//www.blognone.com/node/77340163501/02/16เกมเพลย์ข้อมูลเพิ่มเติมเกมเจ้าหนูนักสืบพิคาชูราคา1,200เยน3กุมภาพันธ์https//www.blognone.com/sites/default/files/imagecache/news-thumbnail/news-thumbnails/dp_0.pngNintendo
Nintendo3DS
Pokemon
Blltz
โค้งสุดท้ายวางขายเกมเจ้าหนูนักสืบพิคาชูMeitanteiPikachuShinKonbiTanjyouบริษัทผู้พัฒนาThePokemonCompanyเว็บไซต์ทางการรายละเอียดตัวเกมชุดใหญ่
เรื่องราวMeitanteiPikachuShinKonbiTanjyouเกิดเมืองRhymeมนุษย์อาศัยโปเกมอสงบสุขสถานที่สองตัวเอกพิคาชูทิม(เด็กผู้ชายใส่เสื้อฮูด)เจอกันพิคาชูภาคแม้หน้าตาเหมือนคุ้นตาภาพลักษณ์เดิมๆเอาเรื่องอุปนิสัยเอาแต่ใจเดิมแพ้สาวสวยชอบกินกาแฟวิ่งสอง(ช้าตะ)ท่าไม้ตายใดๆสำคัญพูดประโยคน้ำเสียงลุงๆ
สำหรับเกมเพลย์ภาคผู้เล่นรับบททิมคอยทำงานพิคาชูเสาะหาเบาะแสเกี่ยวข้องคดีแบ่งหน้าที่ชัดเจนทิมจัดการเรื่องเกี่ยวกับคนพิคาชูจัดการฝั่งโปเกมอเกมเพลย์หลักๆรวบรวมข้อมูลสองฝั่งค่อยๆตีโจทย์แตกQTEกดเล่นบ้างเกมนักสืบอื่นๆ
MeitanteiPikachuShinKonbiTanjyouวางขายดิจิทัลeShopโซนญี่ปุ่นวันที่3กุมภาพันธ์ราคา1,500เยนลดราคาเหลือ1,200เยน(350บาท)กราฟิกเกมถือดูใช้ได้เทียบเกม3DSอื่นๆ
ที่มา-Siliconera